中秋節 太平山人鏈 有冇人搞？

如題

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

搞

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人

913 9pm 中秋照亮太平山